網上行+HKBN用戶/sales請入

近排屋企寬頻份約就完
本身用開BB100, 但上網有時會斷線, 見網上行做緊168 2G好抵, 想轉

但有啲問題想問
1) 我平時會上大陸網所以先用HKBN, 想問依家網上行連內地仲慢唔慢
2) 網上行多唔多斷線, 近排HKBN斷到PK

你現在聚腳於手機台